[反了]高鐵站驚見「獨立」二字

你見唔到兩個字係分開2格瓷磚, 獨立?點都要分開你

果段字其實有咩含義，有無解謎巴打出手

好撚sad